* Тестовые данные: Позитивная проверка. Перейти в «Мои цены» через всплывающее меню в шапке (desktop) .

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет" / "Профиль"

* Шаги:
1. Нажать на «Профиль» в шапке
2. Во всплывающем меню выбрать «Мои цены»

* Ожидаемый результат: переходим на страницу "Прайс"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 07.09.23 | 13:20 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | --- | --- | 03.09.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 11:22 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 07.09.23 | 13:22 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | --- | --- | 03.09.23 | Надежда |  
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 